鬥前度仆街？

一人一件前度做過嘅仆街事

我先 帽完再帽

帽完再帽完再帽

除哂3話唔幫我破處

佢係唯一一個男仔你呢世都唔駛驚佢綠你

我做裝修
佢想開鋪
問我某一個價錢做唔做到
我話無可能 就算連我人工都唔收 料錢都出埋都絕對無可能
之後過左一排就飛左我
利申 一齊左好耐 但個時已經嘈過幾次分手

層層疊咁帽 痛啊

佢係放生你 早走早着 你執到

我都覺得係

我被人放生完 游番去陷阱到 仲仆街過前度

迫我做愛
係條街用波撞我 迫我扯

就地正法？

咁有時愛情就係令人盲目
最緊要愛自己

冇鐘意過我 周圍同人講唔鐘意我但又要扮好在乎我 同我一齊冇停過咁溝女 最後帽左

分手後追返我再帽我

係咪真係想鬥 驚你無得鬥啵

最好箍得更緊
起碼你都知佢一直溝女

講黎聽下

睇你點睇 有人會寧願俾人呃足一世

我分左先知 如果唔係一定止蝕離場

同我一齊兩年個陣紋咗ex個樣喺手度
仲要呃我

做狗做咗幾耐

放心 佢肯定會後悔

受騙的那個比騙徒更混帳

同緊我一齊個陣仲同緊佢兩個前度聯絡 有一個係每一日都會打電話比佢同佢傾計 而佢每一次都會dum低我係間房 然後係樓下傾足兩個鍾先上番黎 有次仲傾傾下上埋張床訓係我隔離傾 仲講埋啲極度曖味既說話 仲呃我話只不過係一個好朋友
然後有次終於比我斷正whatsapp對話 嗌條女做bb 叫佢唔好嬲
過多一個月就被分手 過多兩個禮拜後佢係ig公開同番條女一齊 而我係從來冇比佢公開過
最近唔知係咪分左手 約我食飯 仲話唔想第時見我唔到
一見到依句即刻開佢拖 然後死要面話咩再見亦是朋友
然後我忍痛叫佢get out of my fucking life
痛到仆街

佢個陣話唔係喎 不過佢ig公開個post tag埋100days 低個陣我同佢分左手只不過兩三個禮拜既事
所以⋯ 你懂的

唔鐘意我

通常依啲仆街都會有報應 我一直覺得玩人個啲遲早俾人玩番鑊金嘅 不過你忍耐力都算勁 兩個鐘。。。

你最慘

當你愛一個人愛到冇左自己既時候
無論佢做左啲咩超越左你條底線都好 你為左「唔緊要啦 至少佢依加仲係我身邊」而會默默地忍受

屌完全明 其實我話人 自己都係咁 為咗至少係身邊 就乜都肯乜都受

被帽三次 仲要呃我錢做陰質野

一直係偷偷地係咁識女食女食軟飯借錢唔還

樂觀啲咁睇 叫佢食軟飯順手養埋你

有幾陰質

貼錢俾佢同條新女去旅行

帽完你後同你講佢最愛依然係你⋯ 我 DKLM喇

多謝佢咁仆街 一早放低 祝佢俾天收

呃我錢俾小三落仔

你飛咗佢未

鬼叫你愛佢

但佢唔愛我啊。。。

飛左啦 仲追返哂啲錢

放手 立地成佛啦施主

點解咁叻 我頂帽唔肯除

一齊左差唔多6年啦 其實帽左咁多次 俾過咁多機會 佢唔珍惜 放過自己啦仲乜要咁委屈自己

人總會對某個人有特別嘅感覺 過好耐先放得低

想問下大概幾錢

佢比我個價錢係幾錢?

乖 唔好喊

帽完再帽再帽帽帽帽....
嘈交會郁手打我
分手之後仲約我開房
為咗呃住而家條女同埋個二奶 擺我上枱
但明明冇再聯絡好耐
話我分咗手都唔放過佢
明明係佢搞鳩我先

同佢依加條女加個二奶講 踢爆佢

佢條女就係當初俾帽我果個 真係抵佢死
而個二奶就無辜既 唔知佢有女
係後尾搵到我 先知自己做咗第三者 而家同佢分咗手
佢條女就繼續攬住舊垃圾過世

[member]Hi樓豬又係我 上面有留過言
我上次咪過我忍痛拒絕同佢做番朋友既 屌 我犯賤 我真係唔捨得 然後我搵番佢
然後我同佢一直纏住既誤會終於解開左 但我地講到明冇可能一齊番 然後我就做左佢樹窿 聽佢呻佢同條女啲野
然後又同我講 話我成功做左最了解佢既人 又話佢真係好care我 但之後再加多句 唔好誤會我意思
屌 其實我仲未放得低 但我想佢開心 我迫我自己去當佢係一個普通異性咁傾計 但我發現我真係唔撚得 做唔撚到
我知道如果我繼續同佢咁樣日日傾計 我呢一世都唔會放得低 屌 我個心好亂 ［/member]

屌 柒左 自膠

惡性循環 條女應該後悔莫及了 不過垃圾配啲 都幾襯 你走得快好世界

加多個
我都咁犯賤 明明話忘記 點知又係去搵番人
佢依家有左男朋友 完全係放唔低

人類都係犯賤架啦 不過hurt還hurt 千祈唔好做player 我地圍爐取暖啦 竟然忘記唔到 就由得自己折磨啦

又食又拎

分手2日後已經同條豬排開房

一路周圍唱我一路追返我
唔比佢追返我跟住又繼續唱我
搞到好多我唔識嘅人識得我

Ex 識咗十幾年先一齊，
佢係去澳洲working holiday 之前搞嘢迫我唔戴套，係咁氹我內射，好彩我企硬唔肯，
我覺得有古怪，
Chok 兩chok,反而chok 到原來細過落過仔，
想去澳洲之前搞大個肚迫婚，
去到澳洲，叫我去搵佢，
但我公司行唔開，
但當年搞大佢個肚嗰個男仔飛咗過去搵去，
跟手翻噠，再block 咗我whatsapp,
好彩我有線人，知道件事之後，同佢分手，
反而畀佢唱我係香港食女，
仲要話我借佢錢唔還，
枉我係佢出發前幫佢搵到單畫圖，
幫佢賺多兩三皮洗費，
想搵人埋單我唔肯，
就屈鳩我，
臭雞

有冇興趣帶佢睇醫生
你有冇紅到

養仔不得了

唔好嬲 食慣正野 想食下cheap野姐
佢配你唔起

唔斷絕來往係死緊，
狠心啲

睇個樣分分鐘有病
好彩你有戴套 冇俾下體控制住姐
會用套嘅男仔大部分都係好仔 會錫女朋友
天有眼 俾你走得快好世界 唔洗做人便宜老豆
最憎就係依啲
仲要捨得落仔 好陰公

好似似曾相識，聽過單咁嘅事

覺得自己講個個實輸

完全唔理我兩個星期 電話唔覆 message都唔覆
過左兩個月返嚟問我咁係咪分左手
幾個月之後話好掛住我想一齊返
最後又用返同一個方法分左手

中間有冇俾人帽就唔知了 寧願呢世都唔知

點解佢唔理你兩個星期之後 又兩個月
之後你仲會同佢一齊翻？
個女仔都真係奇奇怪怪 不過我都見過依啲人
似搵後備多啲 你放棄佢啦 放生你啊

諗起套戲

中間隔左大半年啦 好似無咁嬲
好彩第二次個陣feel到唔多對路 佢話自己好忙
於是我直接話
I hope I’ll never see you ever again
雖然後知後覺但係都算係走得快

佢個樣好純
我家人 朋友都好鍾意佢
當件事發生咗
個個都問我係咪誤會
我以前都幾仆街 只不過用套係我底線
不過都多謝佢
放生我 唔洗等佢返嚟
有機會去反省下 清空自己
我先遇到現任

我聽過有個朋友係男仔個角色

個時條女我一早知道佢一腳搭兩船...
有次條女突登走上黎我公司話想唔用套扑野 一早就估到俾人扑過先上黎唔用套 第二日就打俾我 話如果有左會點
好撚多大話 好撚多攻心計 例如 條女偷偷地自己走去俾首期買樓 買完仲一臉無奈同我講 阿媽逼佢 我心諗9成9諗住當我傻仔幫佢供
好撚貪錢 成日話我唔洗錢係佢到 最後未話我冇經濟條件同我分手
好慶幸同佢分左手 到左而家 儲到百幾二百萬 樓又有 搵既收入係個時三倍

緊係有 懷疑佢精神分裂
對住我就勁好 對外就話想搞死我 on99
係外國某個州嘅香港人圈子紅咗

佢話同一班同事去飲酒 當中包括前男朋友，之後醉撚咗去埋前仔屋企訓 之後質問佢又話咩都唔記得

利申：趁自己真正知道真相之前，已飛

補充：佢到咗酒吧先同我講去飲酒

唔好相認

戲如人生啊

話會同女朋友分手 同我一齊
一直講說話氹我 講到我係唯一
半年入面原來重來都無揀過同我一齊
一係想一拖二 一係就當我sp

你做咩唔接佢

人格分裂 24個比利
外國圈子好細咋喎

用下個 腦都知會唔會第二日就有咗
心計得嚟被人拆穿都真係柒出國際
咁咪幾好 幫你儲錢